# ผู้บริหารเฟซบุ๊กยอมรับมีคลาสปรับทัศนคติสำหรับทั้งผู้บริหารและพนักงาน#
หลังประเด็นเรื่องการควบคุมเนื้อหารวมถึงอคติทางการเมืองที่ส่งผลต่อการนำเสนอข้อมูลบนนิวส์ฟีดของเฟซบุ๊กผ่านพ้นไปเฟซบุ๊กดูจะพยายามแก้ภาพลักษณ์ของตนเองที่เสียหายอย่างต่อเนื่องล่าสุดซีโอโอของเฟซบุ๊กให้สัมภาษณ์ยอมรับว่าบริษัทมีการจัดคลาสปรับทัศนคติและแก้ไขอคติ
สำหรับพนักงานและผู้บริหารเพื่อให้บุคลากรขององค์กรเรียนรู้เข้าใจและเปิดรับความแตกต่างมากขึ้นระบุว่าคลาสที่บริษัทจัดขึ้นมีทั้งเรื่องอคติทางชาติพันธุ์อายุเพศเชื้อชาติและกำลังจะเพิ่มด้านการเมืองเข้าไปด้วยรวมถึงยอมรับด้วยว่าเฟซบุ๊กยังคงมีเรื่องที่ต้องปรับปรุงอีกมากซึ่งการเปิดเผยครั้งนี้ก็พอจะสะท้อนได้ว่าอย่างน้อยเฟซบุ๊กมีความพยายามจะพัฒนาบุคลากรไปพร้อม
กับการพัฒนาด้านเทคโนโลยีที่มา
Sheryl Sandberg bias Sandberg Digital Trend 